絲，20，你問我答

我呢加

有咩好問？周街都係20絲
你話20絲，處女，就唔同講法

20絲,妓女呢

有冇男朋友？

利申：就嚟20，絲

有幾高

係咪收兵？ 係就整張form比人填

冇 我都想有

絲，你個標題好難令人有討論價值哦

165

做盛行?

讀梗I?

讀梗U?

腳正唔正?

係唔係淫底？有無用過震蛋？多唔多水？

唔好荒廢自己青春既時光，有夢就要去追
嫁人唔係你人生目標
博盡再搵終生伴侶都未遲

U

肥肥地

我會好好增值自己㗎啦

post 圖啦

做個朋友ok?

利申：好仔

大把事業女性咁諗
結果冇仔囡送終
男人幾時成家都得，玩法唔同

受唔受溝？ 做我女朋友ok?

呢個年代，有無老公仔女唔緊要。
最緊要係自己獨立到，男人靠唔住架
搵到反而被家庭縛死，失去自我

我剩係見我老婆想讀書，但係之前忙住同我阿媽玩婆媳生死鬥已經煩到佢無時間心機做自己野。
嫁左會有好多無謂野要煩，追夢有更多顧慮